BukkitClicker
=============
Klon popularnej gry "Cookie Clicker", musimy klikać w "kubełek".

Gra jest do pobrania z Firefox Marketplace na PC, Androida oraz FirefoxOS
https://marketplace.firefox.com/app/bukkitclicker/
